# จัดโปรแจกหุ้นให้ลูกค้าทุกสัปดาห์TMobile #
แคริเออร์ยักษ์ใหญ่ของสหรัฐประกาศโปรโมชันใหม่ที่ไม่เหมือนใครและไม่น่ามีใครกล้าเหมือนด้วยการแจกหุ้นให้ลูกค้าที่ใช้บริการแบบรายเดือนไปเลยฟรีสำหรับการเข้าร่วมโปรโมชันนี้ลูกค้าจะต้องลงทะเบียนผ่านแอพและหากคุณสมบัติผ่านทางบริษัทจะสุ่มผู้โชคดีทุกวันอังคาร
และจะได้จำนวนหุ้นเพิ่มหากสามารถชักชวนคนอื่นให้มาเป็นลูกค้าได้โดยจะต้องไม่เกินคนหุ้นตัวต่อปีนอกจากหุ้นแล้วทางยังมีโปรโมชันอื่นในลักษณะคล้ายกันด้วยอย่างการให้ไปทานอาหารดูหนังฟรีหรือแม้แต่ได้ชั่วโมงฟรีบนเครื่องบินของสายการบินท้องถิ่นที่เป็นพันธมิตรที่มา
TMobile TMobile Stock Up TMobile TMobile TMobile WiFi Ars Technica 